香港版鄧寇克大行動

香港人真係痴線，歷史會記住我地
祝接仔平安

推 雖然今日唔算羸 唔應該慶祝
但係今日香港版鄧寇克 令我更加有決心要保護呢個地方
我愛香港

We must be very careful not to assign to this deliverance the attributes of a victory. Wars are not won by evacuations. But there was a victory inside this deliverance, which should be noted.

但尚有漫長路途，唔好太鬆懈